"I am very thanks them" 中文點講

I really appreciate your help/ your effort

中文呀

sor 見到啲英文咁想改改

完了吧 如無意外

收皮啦！

跟住你串我呀嘛！

柒左仲要兜

我是非常感謝他們

我把他們中出了

多謝

我坐巴士上學

我爸是李剛

尚格雲頓

我是好撚感激他們的

我搭巴士返學

我真係恭喜你呀

我好撚多謝佢地班死仆街

我多撚謝你呀

吉澤明步

賴醒on9仔又係度拋書包
好撚叻仔呀師兄

我真係多謝佢哋呀

我真係多鳩謝曬佢地全部人

幹你老師奈德麗